唔少巴打都經歷過呢種扑野痛

當你準備伸隻手入去俾女朋友撥開
你：做咩呀？
女朋友：唔...
當下成個人頹哂
女仔會覺得男仔淨係為咗扑野
可能你岩嘅
我地淨係想扑野
當我受過呢次打擊之後
唔敢同女朋友講因為咁而唔開心
我怕我講出口之後
女朋友會為咗交功課先扑野
我覺得呢樣野係雙方
若然其中一方唔開心
咁不如算啦
以後靠自己
呢種痛係唔係叫扑野痛

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人post，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級post，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

頭痛

條女唔夠鍾意你

係心痛，但你要接受

一係想辦法令佢更愛你

一係換人啦

咁痛 分手囉

我做唔好
唔識令佢更愛我

晚晚亂諗野
經過呢件事之後
愈諗愈多

屌你老母 扑咪扑lo 諗緊多把撚咩

睇標題以為係包莖一野屌入去反起左包皮痛到仆街

咁點解條女一定要俾你屌先

可能出面飽咗

無你咁灑脫
好多野愁

咁點解一定會餓呢

唔敢掂你 我驚自己手多多

認同，打飛機好過，等條女要先滿足佢好過成日失望

3個月無掂過啦
鬼叫我後生精蟲上腦

可能佢根本唔需要呢

3個月

lo你老母

點解我睇落隻狗度都綠埋

會濕會hi會肉緊會叫我快d大力d，中出完唔比走

唔明

未試過 就算佢m到都會幫我打飛機

打飛機我就覺得自己打仲爽啲

我係連扑嘅機會都無🤣